屌奶星原來傾先係球玉

6球有一半12碼

12 碼你估易射

冇計 球球都比人扯 唔扯就頭搥食撚滑

三個十二碼
兩個角球
一下路過

你真係估12碼易射？

食撚滑

路過

咩叫球玉？食得㗎？

路過都入到波

Pene Claim

路過係最靚個球

又12碼唔計？

真係foul佢喎，唔係隊友搏比佢

美欺都射失啦

個球好似摔跤咁

btw佢射12碼真係好勁
射十二碼個下射地波個波行到飛去網頂

仲有一球係執雞

行過都入

路過真係好撚正

雖然幾好笑 但佢12碼真心勁 下下死角

駁唔到

個波追住佢

又勁又有角度, 捉到路都難救...